應否立法肥人坐巴士俾雙倍車費

一個人霸兩個位

兜頭醒佢地兩拳啦

好過份

我驚佢地撞都撞死我

講真，以前同朋友好認真探討過肥胖對社會帶來的問題同經濟損失
不過好快會比人話歧視
詳情可以搵 奇洛李慧詩問下